迪士尼飛點買最平

女朋友想去
求指求點買飛最平

dc fever同人收2手

你d撚樣又要威又要孤寒

淘寶買

佢有AP逼9我毒撚去邊忽威?
求賜教
hea左佢勁多次 唔係佢講到出面都真係唔想去
都唔明迪士尼有乜好去
5百幾 又冇乜好玩 真心唔值

去咩klook kkday買囉
女朋友想去都要hea
你女朋友好慘

認同

我情況就相反
女朋友有AP想我同佢去
我本身都冇乜問題$500幾
走完又唔會短期內再去架啦呢年
但佢主動幫我買kkday或者klook啲平飛
話唔想我咁破費

係我衰仔既
只係本身真係馬馬地迪士尼
唔係佢想去我真係應該唔會再去